其實朝朝諗食乜好撚慘

日撚日諗早午晚三餐真係好苦惱
有乜方法搞搞佢